{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562953664/ulipensyeon-yeongdeog-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980622&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230731397&selectedRatePlan=278321746&expediaPropertyId=48811052&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우리펜션"
    },
    "text": "当ペンション\\n\n大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ガング面ボンヨンキル223-11\\n\n海辺に位置する当ペンションでの宿泊は、ヨンドックで優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ガング面ボンヨンキル223-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "当ペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "当ペンションの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "当ペンションには7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当ペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "当ペンションでのインターネットの利用はどうなっていますか？",
            "answer": "当ペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットを提供しており、客室内でも無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "当ペンションでは施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "当ペンションでは指定喫煙エリアでの独身パーティーや乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 532
    }
}